有瀏海和沒瀏海的Irene

original post: theqoo
1. 無瀏海

2. 她以前有剪過瀏海??

3. 沒瀏海比較美

4. 有瀏海看起來像另一個人kkk漂亮但是沒有很好

5. 我覺得不要有瀏海比較好看。她露出前額比較好看kkk

6. 兩種我都喜歡，不管她做什麼，總是看起來很好

7. 我無法選擇，她兩種都好看

8. 無法選擇

9. 我喜歡他有瀏海多一點

10. 無法選擇 TT TT TT我沒辦法選..她好美

其實都幾令(良心發現)=.=

樓豬快撚啲炒車死啦屌你老母

咁能惡=.=

支持💘✊🏻

冇地中海irene?

本來想支持彩元
而家要諗諗……

why not both